西環巴打絲打叫得好大聲 我海皮都聽到

樓下西隧南控制站 兩部旅遊巴 班速蟲交更 佢地會聽到